1080ti 推到 2k 144hz嗎？

是咁的小弟想入手隻144hz gsyne monitor
揀1080 好？定係 2k好？
仲有唔想要TN panal
求意見咩型號好？

RTX 2080 都抆抆哋水

即係得1080p先做到玩足144格數？

你講咩
1080p144用1070ti or 2070
2k144最少2080ti先有用
用緊1080ti+2k144答你

佢話要玩足144...

我就見到2080都未必做到「玩足」

一定唔得啦 100都未鎖到呀

去月球post
重睇一次咩叫input lag
咩叫hz
咩叫fps
仲有ps4同pc有乜分別
應該可以解釋到巴打點解有膠拎

出2k 144Hz 得
但係去唔到144fps

同預得中效
上高既一定係要2080ti
玩得2k144都唔差在啦

2k 144 ips moon: acer xb271hu

100上下，唔盡